## Тестовое задание
### Задача: написать тест который проверяет правильность перевода фразы "Hello World!" на русский "Всем Привет!", используя API Яндекс.Переводчик
#### Пояснение: с недавних пор API Яндекс.Переводчика работает на основе Яндекс.Облака. Ключ действует 12 часов. Его получение происходит в соответствии с инструкциями https://cloud.yandex.ru/docs/iam/quickstart